覺得好多嘢唔使為咗討好人而去否定自己

自己有自己嘅見解意見其實真係冇問題，憑咩為咗要迎合你去糟質自己

唔洗解釋咁多添啦

正是